覺唔覺呢排九巴冇咗Roadshow

返工時間成架巴士清靜哂
終於唔使再睇一日重覆幾廿百萬次既垃圾roadshow

岩岩出冊？